善忘的香港人，聖誕將會決定呢次運動既成敗

經過理大一戰之後，無可否認最近真係靜左好多，香港人繼續返工，少左好多行動post, 日程表都冇埋，黎明行動搞唔成，夜晚又話唔好送頭，變相大家口講5大訴求，最多幫襯下黃店，和你lunch, 但其實每日生活大致回復到6月前咁，黑警都唔使再放tg,呢樣野大家都冇得否認

點解會咁? 因為香港人真係有一個特質係其他民族冇，就係善忘 只要平靜幾日啲怒氣就冇左一大半，721，831，10月1，陳彥霖，周梓樂，都已經激唔起大家既熱血，所有野又去番6，7月時既和平集會，你地問下自己，係咪已經冇當初咁投入，咁上心?

之前我已經開過post, 但有人話，理大我地失去左好多手足，要休息做番和理非，好喇隔左2，3個禮拜，我地既文宣，日程表，行動post, 有冇keep到當初既熱度? 呢個大家心中有數

可能我講野唔叻，會得罪好多手足，話我分化，放負，但我都係出席率好高既一員，721，831，10月1，好多義士烈士既事我仲係覺得好有感覺，好痛，我仍然好想贏，我希望你地都仲係咁，唔好忘記，我地要煲底慶祝

我地如果繼續放慢腳步，只會重蹈2014既覆轍，當年就係時間耐左麻木左，越黎越少人，因為香港人就係咁既特性，時間耐左，就會慢慢丟淡件事，真正參與其中既人會越黎越少，身邊既人只會越黎越唔上心，到時個運動就會瓦解，接踵而來既會係一連串既清算，惡法，到時我地想重燃一定好困難

唔想輸? 咁聖誕我地必須要再次行動，到時多好多人放假，實在冇籍口可以唔出，人數一定比平日多，為左呢半年既咁多位手足，保持番個熱度 可以嗎?

光復香港，時代革命
五大訴求，決一不可

Sorry, 借個位

[集思廣益] 初一15 plan

推

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

[行動]和你踩！

Push

24號至3號 隨時ON CALL

咁星期日嗰80萬人係咩呢？

推

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

其實想人行動唔一定要用依類topic

6月9有100萬，616有200萬，818有170萬人落大雨都出黎行，但點解128 得80萬

區選有啲人慶祝以為贏左，黑警唔放tg 好多人真係會覺得天下太平左，好多人係因為警暴問題減少就熱情冷卻左，我唔知你身邊有冇人係咁，我身邊就有啦，所以我想出post remind 下大家姐

push

平安夜約左條女食buffet

聖誕 經濟攬炒

多謝樓主咁有心
不過個人覺得唔可以將所有問晨歸納於善忘
小弟認為更重要係冇好大ge突破點
用和理非行動做例子
除左遊行外 每次都係會集會人鏈
唔單止吸引唔到外媒 效果遞減得好勁
同樣地 勇武行動除外黎明 仲有冇d突破到大家諗法ge野?
黎明1.0就話有用 但同時警狗都會部署好曬
你見佢轉左做朝早拉手足都知咩事
只要聚唔到人 就等於收皮
三罷更加唔洗講 冇工會商會運行底下真。三罷係做唔成

但咁唔代表咩都唔做
反而係要諗多d突破點
要比大家覺得work又可行 同時攻其不備
不過小弟唔夠醒目 唯有靠樓主同各位手足一齊諗諗計

開口埋口保持熱度 但和平示威全部唔計數
睇黎要晚晚被人打到爆眼先叫成功

呢場運動有排都未完
唔使日日見到打打殺殺，先叫做維持緊熱度
況且對家而家越黎越狼，Set下 RB，塞下鐵都拉人射野
所有前線活動風險與日俱增

記住留有用之身先可以繼續作戰
搵到位做前線野既，就即刻做，大力做，記得要快閃做
搵唔到位既時候
就主力做文宣，擴大黃色經濟圈既影響力，幫手搞工會，推罷工
做其他和理非活動

唔做前線野既時候都重有大把野可以做
尤其係拉攏中間派，淺藍派，鞏固淺黃派
每個人都發揮自己既影響力
例: 最近就我身邊D師奶去果D有o係TVB落廣告既商戶瘋狂洗版，超級落力

而樓主你呢個Post都有推持熱度既作用
總知大家繼續團結，繼續做，盡力做
將抗爭融入生活，堅持落去，一定會見到黎明

又屈人善忘？
邊有忘

我年年聖誕都唔出街，
今年就出去玩大佢

五大訴求，缺一不可

光復香港時代革命

唔好善忘呀香港人

我們已死去的朋友，是不會原諒我們的

真
唔想聽都要承認, 聖誕如果都谷唔返抗爭個熱度
成場運動應該會同雨革一樣年尾結束

所以你哋取消咗中銀戶口未，罷睇咗TVB，又有無方法令到160萬人做齊呢兩樣嘢先

冇中銀戶口
唔睇CCTVB
唔用淘宝
唔幫襯藍店

正皮U

唔好成日幫某些行動亂落定義

有道理

【第拾柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

聖誕會唔會好多港人去旅行？

元氣都照排
旅行照去唔出奇

光復香港
時代革命

塞撚到郁唔到 用下腦都知唔止80萬啦
好多人因為黑警發小左癲而冷卻
更多人因為手足唔再血流成河而覺得運動冷卻
由區選大勝第一日開始就話運動完啦 會收貨啦
講到早幾日好明顯唔止80萬人都仲要話點解小人左
818少過616已經可以出黎講個運動完緊啦
話就話出黎提點 事實上就唔知有咩用嘅post
仲要日日都有啲咁嘅post 真係睇到厭

係 我69 616都有出嗰啲fd嗰日全部都去咗玩 係全部

tear gas buffet

Pish

聖誕要大搞

係 因為你啲fd去玩所以全香港去曬玩

唔好旅行住呀

我有話全部？我係話我身邊好多人真係樓主講咁樣唔知你閱讀係咪拎U呢

6 7 8 9 10 11月日日都有依啲post
講啲山係石頭海係水嘅野 有咩唔中
我全部fd都仲好關注又點計
唔出聲嘅都出聲又點計
你身邊好多人係佢咁講就代表個運動會收皮
日日都話收皮 收左半年都仲有咁多人
星期日擺明過百萬又唔滿意
冇再咁多流血畫面唔應該覺得開心反而日日係到呻個個冷卻
真係得連登仔先做到

而家大家身邊的確係有人比之前冇咁上心喎，大家都係善意提醒，你係咁屌做乜?

前2日黎明行動得好少區搞得成,之後開花更加得MK同大埔開得成但其實依然有好多人知道運動未完既

係 降温撚由6月到今日就日日都話靜曬啦
經歷無數咁多個夜晚係話靜曬啦 降温撚post
寧願開啲咁嘅post叫人唔好降温都唔自己去填下個日程表
由6月開始 個日程表都係大家任寫嘅
你覺得靜咪去同大家講有咩idea想做 大家參加
個個都仲著緊個運動就總係要出黎講冇士氣啦 冇人join啦點點點
好聽啲就叫提點 唔好聽其實只係出依啲文當自己做左野

真係要贏唔係叫大家唔好忘記就算
直接做啦

幫手推

呢4個月成個環境恐怖左幾多都要計埋架
上得連登就話全部都勇往直前啫
身邊都有人係驚左唔敢出
都仲未計一家大細果啲要驚多兩層重

出得黎就預左有警暴出現
而咁樣有80萬其實唔少架啦，同1118果日啲和理非湧哂上街頭一樣其實係神奇

各有各做係好但唔使over嘅做應該做嘅事就夠

其實我覺得個意識以經入左血，唔係下下要打生打死先叫抗爭既

我邊一句話個運動會收皮 quote出嚟俾我睇睇

樓主咁樣都叫降溫撚？降溫撚係話運動收收地皮啦 要輸啦 冇人出啦 呢啲先叫降溫撚 樓主提人唔好忘記初心 話聖誕好重要 要堅持唔好放棄 咁又叫降溫撚